今場聖麥明詩個heatmap

唔係呢個咩?

睇錯麥明詩

好樣哀

想睇Leeds班球員heatmap